JJ插沙求救

返工嗰度要銀行出糧
但我張提款卡上冇名，銀行戶口前幾日開未有月結單
返工嗰度要我攞 同時有銀行number同全名 嘅資料證明
寄張新卡嚟又要好耐，有冇方法可以快啲攞到證明？

利申：恆生銀行

推

現金出糧

去 counter 入幾蚊落自己account

收據會寫係個全名 同account no.

用入數紙

好，唔該巴打